覺得好攰

放手會唔會係好事?

從來沒有牽手何來放手

哈哈你又啱

放啦